預言:2020台灣大選韓國瑜所得票數為3463250票

lm

一定唔止

你俾多咗囉

重點應該係立委選舉的分佈。民進黨立委過半，國民黨最強個幾件如果輸左，就立即重複香港區選結果，老共就會做內部清算。。白票黨一定唔認同，敵人被迫自己加速清算自己係對我方有利。

抗爭已經講緊一星期一次大型活動, 香港人如果繼續用藉口唔出可以跪到2047！

回正題，一定超過，老共真係在台灣做左好多野

我就話450啦

double先啱